有無人住中上環搵緊工 想做便利店 40-44蚊一個鐘

係上環返工 唔係鬧市區
客人好多都外國人 十分nice
好做
返中更
地鐵站出行十分鐘左右
40-44蚊一個鐘
有興趣留tg

屋企人因為請唔到人
成日做足一星期七日
好心痛 如果住咐近
又搵緊工 / 想搵份工暫時做住先
請黎幫下手 唔該大家

住得起個頭都幾有錢

你叫佢俾多D錢囉 得個44真係無人想理你

因為係連鎖私人鋪黎
搵唔多 同跟返公司價錢請人

係 客人好多係有錢人
好好做 唔係大街度

7仔

一星期返星期六/日請唔請

客人係有錢人同好唔好做有咩關係
你話做sales, waiter有貼士就話姐

係中上環要識英文仲要做體力勞動(執貨清潔)無$50唔會做

有幾可有人住喱頭
利申:住喱頭

40蚊緊係冇人理啦

出唔起錢咪自己做
心痛關人撚事

你加句識到洋腸
食都唔難
就有人做

咪玩啦 求奇揾份都高人工過你

你包車錢飯錢我未做

我住屯門

100 都冇 重要識英文
你請到人就奇啦

呢d 工得學生先會做，但住果頭既學生洗返工？

當一日返10個鐘返26日一個月
最多都係得$11440
仲要係市區 樓主自己好好反省

咁到咁慘
明知請唔到人出手就高啲啦

分分鐘$44要加埋勤工先有

樓主自己唔做?

通宵更$44

心痛
有邊個香港人返工唔心痛

又想上來搵水魚

以7仔/OK中更黎講 如果時薪係44蚊算高
因為夜更都係得個44定47(仲要睇下間舖係咪旺)
以上係指公司舖嘅情況
私人舖不嬲人工仲低過公司舖
但中上環你出咁低真係冇人會想hi
ifc個地鐵站內7仔時薪都去45up
有錯別hi

啱呀
又要識英文 仲要唔太衰仔先面對到鬼佬
起碼都50啦